想問點解簽份垃圾協議會爆升

對美女就利好啫
支那喪權辱國之餘 仲衝擊自己出口業同生產業務
俾人禁住黎搶都爆升？

假升 聽朝跌

聽日等跌

唔升 點有機會攞錢走人

中國最要面子
你見香港高官都盡力奶力吸錢就知就快爆

但係做淡都係日夾夜夾
俾人搶都升到大半年高位

好過簽唔到掛

賣國會有一定既短期利益，正常係先升

儲錢

因為強國又贏

因為愈賣國求榮，個市上得愈勁
原理同香港獨立後，個市都會上一樣

但係今次份協議寫到明係唔會有着數何來賣國求榮

個市升跌根本就係random event

對共產黨無著數
對支那人同支那經濟有著數